明明連登最多就係食M記網聚既垃圾細路 成班學都唔洗返都唔去支援醫護罷工 根本成班係屋企禁鍵盤講就勇武

返工既為飯碗都算 班學生唔洗返學架喎
醫護做哂condom

就算去唔到 都唔該幫手做返鍵盤戰士嘅本份 推返行動post

今日2月7號 一齊同我推起曬依d post

打好輿論戰 推起大三罷

所有關全民三罷事嘅post 都同我推起曬佢

---------------------------------------------------------------
撐醫護，入工會，齊罷工
🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
頻道
各行業總Group list

Lm樓主被五毛

班仆街穫穫心虛或比人講中痛處駁唔到 除左屈毛重識咩呀

講真話會被人當5毛架屌
咪由鳩連登仔block，笑死人

支持醫護罷工, thx

真啊 大大聲叫人罷工支持又問人係邊叫人出黎
其實現實係個無業垃圾